Huawei Matebook 13 $6998 好撚正但係...

但佢係huawei
銀行戶口密碼全速上載北京
資料事少 錢銀事大

APPLE 呀 幾時更新macbook (12inch)
想買部細機出街用....

Macbook就算更新估計都係好似新MBA咁為出而出SPEC廢到ON9

5個垃圾5毛俾負評我屌華為

唔輕架喎

華為垃圾到 乜柒都抄apple

$8,198（Core i7-8565U CPU + 8GB RAM + 512GB SSD)
其實都Ok既 不過華為就真係

估唔到咁細部
成1.3kg

Matebook 13
我屌 我跟住讀笑左出黎
洗唔洗咁姐 真係好撚柒

支那屎為

買Dell咪得

再掂都冇撚用啦... 因為機面個logo已經唔會買

Amazon 買部Asus ux430 好過佢

硬係有陣柒味

嘩屌，可以咁樣過野？NFC 速度快唔快先？

macbook pro柒左咁多既？

sor，睇錯

洗機裝 linux 就可解決安全問題

咁洗機裝返win 7/10都得？

好撚似唔識英文讀Macbook咁

我見techradar比咗2019 the best佢，我覺得主要係靠性價比拎第一